{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046344",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58532&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평콜린스파펜션"
    },
    "text": "モダンなインテリアと客室別に完全にご迷惑になるされており、日常から離れた休息が楽しめるペンションです。 四季利用可能な個別バーベキュー場もあり、愛する家族や友達と一緒に来て楽しい思い出を作ることができます。 加平駅までは車で9分もかかり、南怡島までは車で4分、朝の静か樹木園までは車で27分かかります。 利用時間は入室は5時から可能で退室は12時以降です。 全室禁煙です。 スーパーピックアップサービスも提供しており、客室内ではスパとネットフリックスをご利用いただけます。 ペンションでは年中無休で屋外プールも運営しており、夏期(6月から9月まで)には5時から9時まで利用可能です。 プールをご利用の際は、水着の着用と乳幼児のお子様は保護者の同伴が必須で、防水マスクも着用しなければなりません。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルし、利用時間は23時30分までで、申し込みは20時まで可能です。 個人炭とグリルは持参できず、当日現地にてお支払いいただけます。 最大人数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りは不可であり、未成年者の宿泊利用も許可されておらず、この場合には強制退室及び払い戻しはできません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で退室は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "夏期にプールを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、夏期(6月から9月まで)には5時から9時までプールを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は23時30分までです。申し込みは20時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊利用は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の宿泊利用は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "プールを利用する際は、水着の着用が必要です。また、乳幼児のお子様は保護者の同伴が必須です。防水マスクも着用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設では何を利用することができますか？",
            "answer": "バーベキュー施設では炭とグリルをレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金はオンシーズン中に変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用者には施設紛失や毀損の責任があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 391
    }
}